今日professor教我地結婚一定要揀處女

呢個course 學 writing system，教到甲骨文，［家］呢一個字

Professor話古時一個家入面一定有隻豬，所以家就咁寫

古人已經個揀老婆要揀處女，有豬食，俾人食左隻豬又點成家呢？大家說對不對

當然要揀處女啦！
幾百萬買層樓同佢住唔係處點對得住自己？

豬上面有頂帽

到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

推

毒撚開post無人理

仲有你hi乜撚野

算唔算騎劫左